[Mac] Evernote 個application Fonts亂9咁黎

屌佢老母，忍撚夠佢隻font核突到直頭想換app。
我又無華康少女體，似樣d既都del埋
點樣可以搵到佢拎左邊隻font？